馬路真車當碰碰車楂？唔好學

富豪VS本田 上水演Mario Kart真人版

11/7 上水

都唔識死.真車當碰碰車.想累死人咩！😱😱😱

頸部受傷，康打可以換車了

頭暈 對 頸痛

何必撞人呢⋯⋯落車打柒佢都好呀⋯⋯